[不合作運動] 屯門公路出九龍多宗交通意外 交通擠塞

運輸署表示，屯門公路往九龍方向，受較早前多宗輕微交通意外影響，交通擠塞，現場已完成清理，車龍有待消化，龍尾到唐人新村。

另外，早上8時許，有兩部巴士在出大欖隧道往汀九橋方向相撞，最少20人受傷。

塞呢到真係新西塞晒

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

推